.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--t--Touch-of-Idiocy:

Дурманящее касание (`Touch of Idiocy <http://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=341>`_) / Закл. 2
"""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- очарование
- ментальное

**Обычай**: арканный, оккультный

**Использование**: |д-2| жестовый, словесный

**Дистанция**: касание

**Цели**: 1 живое существо

**Спасбросок**: Воля

**Продолжительность**: 1 минута

----------

Ты притупляешь сознание цели; она должна пройти спасбросок Воли.

| **Успех**: Цель невредима.
| **Провал**: Цель "одурманена 2".
| **Критический провал**: Цель "одурманена 4".





.. include:: /helpers/actions.rst